【Apple大屠殺】根據當局要求，今日有26000個遊戲被中國App Store下架

8月1日消息，記者通過第三方數據平台七麥數據監測發現，截至8月1日上午11點，26494款無版號遊戲被蘋果公司從App Store下架。此外，相關數據顯示，7月1日至7月31日，App Store已下架15053款無版號遊戲。

此前，蘋果公司通知中國遊戲開發者，將於8月1日開始，從蘋果中國應用商店下架未獲得遊戲版號的付費遊戲和帶內購功能的遊戲。值得注意的是，有機構數據顯示，在蘋果的中國區App Store上，有超22萬款遊戲，其中付費與含App內購的遊戲6萬餘款，有近1/3無版號。

同屌米華為個D一樣
個系統內置有個唔跟世界既APP STORE
兩者無分別

根本中國的互聯網是內聯網

係中國機都都無得你打

中國下架遊戲美國人去左邊

twitter戰線

又罰中國人

唔知有冇違反WTO規則呢？中國App去美國又唔使申請「版號」。

乜嘢係遊戲版號?

最叻搞自己人
出街就龜縮
成個廢老咁

牆國人學美國人打機?

即係遊戲推出市場的政府審批許可。
中國鍾意為每一樣野都加上審批許可，先准賣。

到唔比用iphone嘅時候就係班支那仔反抗嘅時候

好想睇多啲

其實最後就係中國人只可以玩大廠出的遊戲，騰訊同網易之類

輕輕一推

真係唔明點解死要奶

制裁自己人